有時好想有個人可以攬住我

早兩日踏入廿中了
朋友一隻手數得晒 佢地各自都有自己圈子 所以都唔係啲咩深交 得我係自己一個
週末放假聚會活動永遠無份感受 只可以開住ig睇人地開心 自己喺樓下公園坐下
工作地方係唔會有後生同事
曾經都有諗過搵返個女朋友 但自問自卑樣衰無才華無前途無學歷無錢 所以都廢事害人
近呢一年連興趣夢想都變到一啲都唔想做 每日放工返屋企就坐都眼訓訓教
屋企人幾乎有等於無 唔會有任何家庭溫暖
有時喺條街行嗰陣會諗 有架車失控衝黎我度就好 如果上面個招牌車落我度就好 希望一訓唔會再醒 點解意外會發生喺啲幸福嘅人好人身上 而唔係發生喺我呢啲垃圾身上
我認我廢無膽 唔敢去自我了結 但我真係好攰 完全唔知道做人有咩意義 點解我要存在喺呢個世界上 每分每秒嘅存在我就好似浪費嘅地球資源 如果生命喺可以送俾對世界有貢獻嘅人嘅話就好
好想有人俾我攬下 至少俾我感受下原來係有溫暖 我唔知自己仲可以頂幾耐

我都需要擁抱
隔住個mon俾個擁抱你

有種以為自己開post既感覺
最近都成日係到諗生存既意義係咩
有時都會諗到好灰

多謝你

擁抱你

我都諗咗好幾年
為咗搵生存意義 我而且試過好多野
但好似任何地方都無需要我嘅存在

Give you a big hug

點解自己一個唔可以去玩去享受？去行山，游水？有時候咪做part time 揾多d錢。

有時會諗人生就係個課程
提早完成就有得quit game
學唔識你個主題你就stuck咗係到

其實識調整自己心態好重要
灰係可以 但要諗下做咩野會令自己開心d
人生其實唔長 嘗試做多d令自己開心既野啦

我都成日諗呢樣野
英文好似叫existential crisis

來 抱抱

一開始會享受
但有時行山見到人地一家大細 一大班朋友
去遊水見到一對對情侶
可能人始終都係群體動物 耐咗自己一個就頂唔順
記得有次行山拗柴 嗰陣覺得如果有人一齊就好 結果自己拐下拐下咁行咗幾個鐘落山

自己一個唔係最痛苦
最痛苦係見到周圍所有人都有人陪
得你一個冇
真係會頹到想死

呢一兩年我都迫自己好積極咁搵自己鐘意做嘅野
但越搵就越發覺 自己好似做乜野都唔會有興趣唔會開心咁

睇嚟我仲未搵到我人生要讀咩科

見到佢地個個都好似好幸福好開心咁 我就諗自己會唔會有呢一日呢
但現實中我就係死咗幾日喺屋企都無人知嗰種黎

長知識了 多謝巴打

so sad

Love you

希望你唔會體驗到我嘅感受

仆街 見到二十中嘅自己

我18嗰陣開始 唔鬥慘 攬下先

我咁啱18
圍爐

現實中聽到我應該會喊 I’m pussy

啋過你 你會生活得多姿多彩

趁後生快啲逆轉下

成日都會同自己講睇開啲 結果宜家好似睇得太開

係咁簡單就唔洗煩啦

愛的擁抱

記住後生就係本錢 趁個心態未植入晒喺你心裡面嗰陣就快啲抽自己出黎

接住

清都係廿中姐，仲大把世界
改變自己由呢刻做起
唔好放棄自己

抱抱

你存在嘅價值 係由你自己決定 唔係人哋 唔係呢個社會

點樣搵到你自己嘅價值首先你要搵到自己真正鍾意做嘅嘢 然後去做 唔好理人哋嘅目光同壓力

當然你想做嘅嘢係唔會傷害自己同人哋啦

一樣大家互攬下

其實都有少少明
生活咁累都想有人可以安慰下

廿中都唔後生了
我覺得我自己無放棄到 係世界放棄咗我

射射

I got you

真心 係有諗過嘅 生理想心理唔想 最後心理戰勝生理 打個j算 結果打完仲寂寞仲覺得自己廢叫雞唔會有愛架喎

收到！多謝你嘅鼓勵 我會再俾多少少力試下

Come on

有時覺得自己好低能 夜晚熄晒燈 將啲被卷埋一舊之後攬住扮有人攬住自己 之後自言自語

死啦 開始自給自足

唔高唔靚仔無錢無出息無樓無父幹 仲要有啲心理問題
你確定咁樣唔係害咗人？

之後就開始喊 喊到攰就訓

我都成日自己一個
攬攬樓豬

雖然話唔同人有唔同既想法 不過我自己廿頭都算係容易情緒低落既人黎
我有拍拖不過有時都好享受自己一個既時間,清如果公司同屋企近既不仿可以聽住d soft d既歌行番屋企望下個天望下身邊既事 咁樣可能幫到你小小
起馬我自己咁樣做係work, 清加油

放鬆啲 其實大把人都係咁
大把人冇女冇才華都係咁過

仲以為自己開post

仲以為自己開post
一樣唔知對咩有興趣
覺得自己好廢
有諗過進修，但又唔知讀乜，同埋都廿中
而家先講讀返書，好似好老
跟住事業又唔穩定
又冇錢
又同樓主一樣，朋友一隻手數得晒
有時頹到咩人都唔想見，就嚟連僅餘嘅朋友都冇埋

其實有時真係唔需要太多
好簡單一個擁抱 已經好心滿意足
我好想我另一半明白

You are not alone

ching u are not alone

其實有冇女都會有依種feel, 由其是你不甘寂寞，另一半又忙，一個人點都有機會要獨處下，識下frd 培養興趣幫到你

以為自己出post

踏入30頭（絲 ） ...

感情一敗塗地

呢刻我都想有人比個hug

俾個大大嘅擁抱你

隔空比個抱你

親情友情愛情都冇

唔緊要啦 我地係度

一訓就唔再醒應該好爽

❤️

希望有機會係現實生活比你一個擁抱 然後同你做朋友

太過乏味嘅生活真係好辛苦 不如試吓作出一啲改變 例如發掘下啲新興趣 轉下工作環境？
可能會有意想不到嘅收穫呢
巴打加油呀

而家出黎被個free hug你

晚晚都係咁唔開心就ff有條仔聽我講嘢，但事實上我連一個男仔frd都冇

無惡意鬥慘 但絲打你有男友 你先會更enjoy獨處時間 你有得揀獨處定有人陪 但當你一直被獨處就唔會享受但我會試下 多謝你

攬攬

多謝巴打你嘅鼓勵 希望你會搵到一個可以陪你嘅人 睇你講嘅野我相信你係一個好善良嘅人黎你值得擁有

呢啲衝動通常我打個j就會無咗

I got u好撚迷惘 覺得好似無屬於自己應該存在嘅地方咁

你要講俾佢聽 快啲

謝謝你

你舉個牌出街HUG啦

唔容易架葉師傅 我試到呢年都開始心淡 唔想再努力了好攰 不過多謝你

大家咁話

結果變金鐘m記2.0

好多謝各位巴絲嘅厚愛 sorry可能我覆唔晒全部 但多謝你地 但願有機會我地會喺現實中認識啦 love u all

其實都幾好呀，有成班兄弟任HUG

劍擊大會

（hug）

又係岩岩廿中
返緊份極hea但冇前途既工 餓唔死咁

自己知道樣子同經濟條件
與其話唔好害人 不如話害人既資格都冇

今年中發覺自己健康出問題
但冇諗住求醫 成日諗等佢惡化
如果係cancer就仲好 死左佢算

我都會ff有人聽我呻攬住我安慰我

樓主比個攬你

以為自己開咗Post

巴打